[12.8]【明年再聚】豐樹：又一城明年首季始局部或全面重開

條路自己揀

豐樹北亞商業信託公布，旗下九龍塘又一城商場在11月12日被破壞後，13日起已暫停營業，由於有多個地點需要維修，預計要在明年首季局部或全面重開，將會影響基金分派表現。

豐樹表示，又一城內多個樓層及地點都需要作重大恢復及維修工作，包括玻璃入口、扶手電梯等，豐樹已盡一切努力，盡快重新開放購物中心，亦與顧問及承建商緊密合作，冀於2020年首季可局部或全部重門，但仍需相關部門批准。又一城關門期間，將不會收取零售租戶的租金。

至於辦公室大樓，由於大堂同樣被破壞，11月13至25日已經關閉，期內不會向租戶收租租金，自11月26日起大樓已重新開放，亦恢復向租戶收取租金。

豐樹指出，由於每基金單位分派來自旗下投資組合的物業收入，根據現時的損失情況，預計由今年10月至明年3月底的每基金單位分派，將會較今年4月至9月底明顯減少。

勇武貼堂作

幾分鐘快閃

成個集團已經跌左幾億

股東們所有損失請同決定搵POPO駐場既大粒佬追討

俾狗入城後果，新城市廣場已經有人板

有Apple嘅地方都係咁

殺雞儆猴

放狗入黎下場就係咁

其實CCTV片一日都仲未放出黎 重開嘅意義都唔大

開幾耐又要再關

開返大量裝修人士進場

多謝提供和理 shop 場地

抵啦，俾曱甴入去打人的後果

抵啦 坡佬 放狗後果

無論咩人咩組織咩機構選擇同恐怖分子狗隊合作，都會同一下場

坡狗

叫李顯龍嘔番啲錢出黎囉

唔係話幫商場
但上次係便衣狗拉人（只後先有線色曱甴
你有方法一睇就知邊啲係狗？

估唔到玻璃欄杆仲脆弱過春袋

一早打晒聾通喇
ching你以為坡狗一早唔知？

點解夜晚嗰陣咁搞法會無狗嚟

佢一早開晒d緊急通道畀狗喺入面以逸待勞呀